呢個足球分析channel值得多D sub喎

除左會quote翻場上畫面做論據，仲會用下D 大家平時唔會留意既數據黎分析個別球員既表現 (e.g. expected goal chain)，個人認為幾值得大家參詳下

利申非打手，純粹見到高汁channel想多D人識

師兄識嘢，我都有睇開呢個channel

香港除左理性分析之外，我印象好似冇第個有聲畫配合既足球分析channel，所以想支持下

我都認同佢哋值多啲sub
Content幾有心但剪片啲effect有改進空間

btw個channel名有啲99地
咪撚叫痴漢啦
footaball addicts咪算數囉

希望可以睇到佢做得越黎越好

睇下先

我之前都開左po

要幫佢宣傳下

幾好睇 推

內容詳細
唯一係衰包裝，呢樣真係要跟何狗學下野

何蛇？係咪要叫人click廣告襟廣告？

何wayne嗰啲就真係要叫痴漢

佢真係好撚癲
好似寫論文咁逐個point講個球員點解咁做會帶黎咩效果
點樣可以做好d
應唔應該咁做

睇得出佢對自己既理論好痴迷既

好似睇過條片諷刺黑警的
心機片

推

淨係講”武漢肺炎”都屌打ho wayne 啦，成日講咩世界大事

你上連登討論理性分析就錯撚晒啦

睇完覺得列斯聯幾勁 但MANMAN太浪費體力 睇到對富咸中後段已經KEEP唔住個步伐

好用心

呢種踢法踢多兩場就謝皮

佢都做唔起
香港唔適合有哩類Youtuber
9吹吓水適合香港球迷
分析太悶

ok